敵對球迷今維園聚首大合唱

敵對球迷今維園聚首大合唱

「世仇」曼聯球迷及利物浦球迷上周握手抗強權，今晚再有網民發起「球迷大和解」。

【本報訊】要了解民意民情，不一定要甚麼「平台」，各區幾乎每日有民間活動，表達訴求。除了快活谷馬場陪何君堯睇跑馬，今晚亦會有一群來自不同球會的球迷破天荒聚首，組成人鏈及大合唱。

相關新聞：「消失三人」均為重傷者

沙田荃灣多校將築人鏈

由網民發起的「球迷大和解」活動今晚在維園球場舉行，發起人呼籲所有球迷穿上各自所屬愛隊的球衣出席，藉此表明，來自不同球會的支持者，縱使一直是宿敵或競爭對手，但面對社會種種不公，所有球迷都願放下成見與恩怨，為香港發聲，「球場以外無分你我，共同進退」。

開學以來的聯校人鏈活動仍陸續有來，支援中學生罷課行動關注組表示，明日沙田區中學聯校校友及學生將組成人鏈，呼籲校友到場，保護師弟師妹，讓學生享有免於恐懼的自由。人鏈會橫城門河兩岸，穿越瀝源橋和翠榕橋。

荃灣區中學亦計劃於周五舉行人鏈活動，由荃灣中心經愉景新城、福來邨至石圍角商場。參與中學校友及學生來自林百欣中學、李城璧中學及王少清中學等。

上一則
上一則
400人中環拖手 聲援新屋嶺被捕者

下一則
下一則
民意唾棄行會 湯家驊墊底

「消失三人」均為重傷者
三職員挺身爆料 轟警阻救援
新同盟報廉署控警行為失當
西環集中營：京反對法案 證明有殺傷力
泛民設小組 游說國際制裁林鄭
民建聯見美領事 稱北京或反擊
港生聯合國演說：不做疆藏
穗維權者上載《榮光》被捕
台︰少於60港人求助
彭定康：京須表明遵守聯合聲明
岳男控襲警 庭外人海力挺
「香港人加油」護送囚車離去
許智峯獲釋 民事起訴警濫捕
港台司機6.12中彈 向盧偉聰索償
16歲仔夜收工 官不准延宵禁時間
七成受訪差人：警執法不公
大律師公會兩函盧偉聰斥警阻見被捕者
監警會變關警會 600人要輔導
黃絲警：前線已情緒失控
「飛天南」7.21涉暴動被捕
倘300人踩場 今夜馬取消
2,000網民曾聯署促退役
400人中環拖手聲援新屋嶺被捕者
民意唾棄行會 湯家驊墊底
防白衣人 張祝珊校籲結伴放學
憂受欺凌 興德三跨境學童退學
林鄭撐警暴 下周搞對話騷
沈旭暉邀百學者晤青年
穆迪降港鐵評級展望至負面
國泰前空姐：炒我嗰日20人被裁
陳啟宗：地產商自私 非亂局根源
消防改17紀錄 36分鐘空白

呢筆債，佢哋一定要還。

推

Tuiiii